覺唔覺得分咗手仲扮一往情深嘅前度好嘔心？

明明分咗手一段時間，當初係佢話要分手。
然後成日my story 打傷心歌詞，係人面前扮到唔開心咁 明明佢就好撚開心
真係好想頒個視帝獎比佢

究竟要做幾多形象工程先溝到新女

係咪大家都冇遇過呢類柒頭

剩係遇過臭系帽港女

有好嘅佢又唔珍惜 一定係佢嘅下場